梁子超：不能絶對排除或經接觸食肆碗碟感染病毒

梁子超：不能絶對排除或經接觸食肆碗碟感染病毒
2020-07-07 HKT 09:27

"醫學會傳染病顧問委員會主席梁子超，接受本台節目《千禧年代》訪問時表示，雖然食肆顧客未必會與廚師有直接接觸，但廚師會與食肆接待員有接觸，有機會將病毒傳播開去。"

"不能絶對排除經接觸食肆碗碟而感染的機會率，但經人與人接觸傳播的風險最大。"

不過我都會照常出外用膳

叫外賣喇，港豬

快啲停返食肆坐人

外賣自取優惠又番返黎

有冇人驗下東江水

堂食真係好污糟

正 啱啱先有番dd 生意

又要重新收皮

咪煩啦

想做袁國勇2.0？